既然每晚10點咁多人嗌，返工放工係地鐵嗌下又得唔得

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

SEE YOU ON WEDNESDAY！

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

828公海傳送門

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命